已經冇聯絡但心裡面有一啲位置

朋友都不如
間唔中會諗起呢個人

好正常嘅

有

Who?

周不時會諗起呢個人但係已經無聯絡
真係唔知要幾時先唔會咁...

咪你囉

same

冇其他人取代佢嘅位置的話，是一世的

試下text佢
煩到佢block9你
迫自己真正放低佢

真？

唉我都係
當初點解要行到呢步呢

分享下

分享

屌 好辛苦呀
明明已經過咗兩年
以為自己放低咗，點知最近又諗返起
明明hurt得我咁深，明明無再聯絡
但真係好掛住佢依個人
覺得佢對我嚟講係一個好特別嘅關係

好想知佢點諗
想親口聽佢講返佢嘅諗法
好有衝動想約佢出嚟見 想知佢依架個樣變成點
但我知見完我只會更唔開心
但真係好掛住佢
我就快唔記得佢個樣喇

寧願當初不相見

屌放過人地啦
人地一早忘記左你啦

Embrace and move on la diu

以為自己留言

明明

甚麼都不是 所以 算了 盡咗力

一模一樣..

見到咁多人覆我住個留言 覺得個心無咁痛 因為得到共鳴
我無將依樣野同人講 一嚟係唔知點用言語講 二嚟係無朋友會有共鳴
我想問大家掛住對方嘅徵狀係點
我除咗無食慾 仲係咁反胃有想嘔嘅感覺(唔係有咗 我前幾日嚟完m) 又會覺得心痛 情緒低落 流淚
想問您地有無依啲反應

被人飛？

有 食少咗野 訓少咗 間唔中聽聽下歌會流淚

我成個腦都係 想見你 個幾句歌詞

我地從來都無一齊過 只係維持朋友既關
係我最艱難既時候 係你陪我一齊過
感謝你給我十年既友誼
雖然最後你選擇離開
但你係我心目中係無人可取替

得一個 唯一一個

因咩事離開？

屌 自己做緊包？ 明明已經冇聯絡心裡面仲會諗起佢
一直同自己講 冇野嘅 時間會俾佢過去
其實已經冇聯絡一段時間 真係唔知點解會甘...
宜家關係朋友都不如 啲回憶抹唔甩 成日湧上腦...

乜

以為自己開po

So sad

明明已經冇期待 但有時都會諗起 明明應該要好憎佢 但憎唔耐

I know that feeel

憎佢係仲在乎...

發夢會夢見 飲多左會講佢名
隔唔中 ff下同佢仲有關係既話 依家會係點
好辛苦啊

當年就係因為連登先識到佢 一齊上堂補習嘅日子全部都好掛住 但有啲野真係過左就過左 唔敢再有Contact

同佢已經無聯絡年幾
我仲有follow佢ig，但佢已經無follow我
每次自己一個人個陣就會不自然諗起佢
會㩒入去佢ig睇下佢啲相
見到佢我就已經好心滿意足
雖然我地無一齊過
但佢係我個心佔有一個好重要既位置

Feibe 我好掛住你呀可唔可以同你做返朋友呀
我唔想失去你

冇呢啲人

冇聯絡耐嘅連名都唔記得

過咗去就由佢過去啦

可能你過多幾年有

好明白呢種感覺

一個已經夠玩謝你

不如不用

有時會喺夢中出現，諗起佢都心痛

不斷同自己講放低 但其實每日都時不時會諗起佢

我呢排都係咁loop呢首

冇聯絡冇follow只係睇佢WhatsApp最後上線

揾唔揾返佢好呢。。

呢個問題我都成日問自己
搵返咪盞歷史會重演

往事只能回味
擺喺心裏面好啦唔好再搵佢
就算再一齊返都返唔到去以前嗰種感覺

見

可惜連揾佢嘅勇氣都冇

好小學雞
搞到咁核突都唔知為乜
面？

佢最後一句係，不如做返朋友，我唔夠膽答佢

甘小家...講真果句話做朋友係咪真係做到朋友...

心諗都知唔掂，但係好想搵返佢

咁你留戀啲乜？

試吓囉又唔會點嘅
最多咪撞多一次板

清醒啲

衰多次更加頂唔住

放低佢啦 師主

聯絡返佢就唔會咁

好多同佢好重要嘅回憶完全放唔低

但唔想重蹈覆轍
唔打擾大家係最好

對方都係？

好想知對方會唔會有同我一樣嘅感覺
定係已經放低咗

雖然我唔知佢重唔重視啲回憶，但係佢應該大部冇乜feel

試吓搵吓佢囉
睇吓有冇灣轉
不過我係你唔會咁做

呢樣野我都想知

默默掛住佢算

掛住一個人真係好辛苦

屌，哭咗

使唔使咁灰

頭先先夢見完嚟開始到好幸福個啲位整醒左自己

即使有話想講 已經將識過的字用完

女同事

??

你朋友咁得閒嘅

呢個人擺咗喺心入面幾耐

聽佢之前聽既歌 想知佢幾年前諗緊咩 雖然我都唔知自己個陣諗緊咩

5年

想講句一切算了你聽不到又怎算

唔想步你後塵

咁樣玩自己

你幾年

Sad...

一年鬆啲啦

咁搞法都唔係辦法

7年喇，好想知佢過成點

同是天涯淪落人

點解冇搵？

我明

無一個合適既理由，又唔想打擾佢既生活

好奇你呢七年點樣過...

從來無得到過
但過咗十年

暗戀？

佢有bf/gf 未？
知道佢有個陣 真係食唔安訓唔落 成日做唔到野

頂住啦
講真，感情既野千祈唔好咁鬼認真
對自己好d好過啦
你太投入太認真會無咗自我，情緒受影響，對對方既依賴感同需求感太大又會貶低自我價值，結果都係會差

samehere個心好似無咗忽咁
發夢佢同我一齊，好撚開心
一醒翻，心up到仆晒街

已經4年 放唔低就係放唔低
已經唔知自己可以點

如果你話嘔/作嘔，有可能精神性嘔吐？刺激太大有可能會發生嘅
心痛低落流淚嗰反應好正常啦，邊個掛住人唔係咁

利申：鳩估

當初係我選擇唔再復合
我唔成熟去處理呢段感情，自私
而家有另一半，但每個月總有一兩晚夢見佢
好辛苦

知道左我鍾意佢多年

ching 我同你差唔多
個陣係我主動提出分手 覺得係時候要斬
但見到佢依加同左第二個一齊 個心就好痛

I know that feel

其實都無得再見 而家變咗互相祝福、關心既關係
聯絡返有時反而令自己更辛苦

唉 屌
我好後悔果時唔敢做太多野，一直保持做朋友既距離
最後佢退學就冇聯絡了

無論你喜歡誰 請你記住留下給我這位置
時常在內心一隅 空出幾寸為我堅持

有無人記得幾年前愛我請留言
王浩信個ending

識咗兩年 上年有少少進展
但自己衰憨鳩 段關係就停止咗
呢一年間唔中都忍唔住搵下佢
關心一兩句
但係都feel到佢唔太想覆
最近因為一啲原因關係熟返少少
但得知佢已有另一半
所以自己又卻步咗
退返後幾步 唔再搵佢傾
費事搞到人
但其實真係成日都諗住佢

一樣

[/quote]

8年喇
冇一齊過
時間都慢慢沖淡左呢份傷心失落
但依然係間中都會諗起佢
可能係因為咁多年黎已經習慣左會諗起呢個人掛
而且都冇再同fd提起，因為其他人根本唔會明
其實我知道如果我主動搵佢既話，佢唔會抗拒
但我早就厭倦左每次都係我搵佢先，個感覺就好似自己對佢黎講只係個可有可無既人

識左5-6年
冇一齊到 只係有曖昧過
雖然依家唔係鍾意佢
但係仲會諗起佢
不過大家嘅圈子都不同左
同埋佢又過得幾開心
就費事再搵返佢

我都係咁諗 “果時細個大家都唔識拍拖” 依樣野
所以係咁ff依架對方性熟咗 會有可能再一齊
好煩呀 唔想自己再ff

生命中有三個

講係咁講啫 但永遠都係easier said than done
諗起佢每晚都係同第二個過夜 個心就黎承受唔住

有
乜都食唔落 作嘔作悶
以為自己有咗

我都會

唉 我好掛住我以前個好朋友

我有時係tg搵佢講無聊野 都覺得自己好多餘
之前仲有一齊話去古巴旅行
宜家都唔敢再提..

Same 已經沒聯絡8年了，最近決心忘記佢但突然夢中出現
好想搵返佢傾下計，但沒勇氣

其實你似係對的人 錯的時間

巴打我都有咁諗過
有時我會好後悔點解我唔向佢表白

你可以追下我之前果兩個post
唉 好想知佢依家點

巴打 其實會唔會我朋友都好似你個角色咁
唔同既係 佢可能有一點點理智 無同我講...

但你果刻會接受咩 知道後？
我估係

個時既我無男朋友 會接受
睇左你既故事 我覺得你可以向好個方面諗
或者將來佢無男朋友 而你同佢保持良好關係 可能可以一齊

好痛
唔知點解一開始你要搵我
點要埋我身
到我依賴你嘅時候就越走越遠
直到完全消失

我嘗試去搵番你
但就俾你當透明
已讀不回,hea覆
想點啊你
點解咁殘忍啊

唉 無晒聯絡

你要俾d時間佢

會好想對方搵返自己，明知冇可能了
就算我有勇氣主動搵，又點知對方心入面點諗呢

哇 我所有野都同你一樣啊絲
除咗我係一年
加油啊 你有同路人

我明白

我真心想知的女人點解會咁

點解大家心入面都有個咁嘅人
最近試過斬纜，鐵定心唔聯絡
以為呢個人已經唔再重要，終於放得低
點知同佢反一反面，鬧左陣交先知自己咁在乎佢
幾年都都好尷尬
唔知到底用咩身位守護喺對方身邊好
密友又好 閨蜜又好 遺憾又好
想佢真係出到pool 遇到真愛
想有人俾到佢我無法俾嘅嘢

算啦，講咩佢都唔會明，只可以怪自己係一個重感情嘅廢柴，不過都係冇後悔當初識過佢。

唉
既情深何必歎緣淺

當初埋你身=對你有d興趣
之後消失=對你失咗興趣（原因e.g.你需求感太高、你無乜吸引力、你無推進到關係 etc.）

有睇你個post啊巴打
我都明係好痛苦
不過同時都可以令你慢慢放低
我覺得第時係有機會做返fd架
但就要等到大家各自都有另一半而且結左婚先會真正釋懷到

唉 人生

屌，我係女
我都想知點解佢咁做

點會 我仲睇到佢上線時間 我地曾經形影不離 但因為大家大左讀唔同學校就冇乜聯絡

我仲睇到佢上線時間 <---
又如何？好多人都睇到啦
唔好自己呃自己

哈哈，都真。啱啱追翻你舊post，自己呢幾日同你經歷咗差唔多嘅事，咁就冇咗個重要嘅人 / 多想一天彼此都不追究相邀再次喝酒 待葡萄成熟透 /

唉 好似無左一個家人

戀慕情絲心悠最，追逐夢幻甜心裡
放下迎向新緣聚，緣由相聚緊扣隨

啱

想見你 只想見你
未來過去 我只想見你

諗起下姐 佔位置佢會唔會太著數

幾個月無聯絡
雖然知道佢係player
但個心都仲有少少掛住佢
會擔心佢會唔會有一日俾人拉咗 安唔安全
會有少少想搵返佢
會想佢搵返我
經過返佢屋企附近 會諗會唔會撞到佢呢？
但知道自己唔可以再搵返佢 亦都唔可以抱仼何期望
因為搵返 只會令自己更加唔開心

我都係食多幾啖就反胃，同埋日日肚痾
但block完佢所有野個人就清醒返
要好好愛自己呀

抵死

唔好太依賴人地
有咩事好難翻身但佢真係好撚好撚重要

個兩年開心過拍拖
唔想一齊因為怕失去
但完來唔一齊都會失去
（P.S 我有試下睇下一唔一齊到，但又怕食檸檬，兩個都冇開口）

兩年唔夠，但其實都好多
咁就陪咗我兩年
行街睇戲去op行書展行山乜都做過下
有咩大事小事你都係我嘅後盾
我真係好掛住你啊

但到我搵翻你個下
所有嘢都唔同哂
冇哂溫度，好冷冰冰，好陌生

時間可唔可以扭轉

睇完 勾起左我自己既回憶
係街 差啲喊

無論你喜歡誰 請你記住留下給我這位置
時常在內心一隅 空出幾寸為我堅持
同度半生 亦有張椅子 是否愛還是其次
比不上戀人 但廝守一輩子

如何回到當時
拿回時間逆轉的鑰匙

block咗佢啦 反正你block唔block佢都唔介意

唉 呢啲野夢裡面先會發生既事

Same

冇錯呀，唔再接收到有關佢嘅消息對你自己都好
之後就會發現其實佢對你唔係真係咁好
只不過之前你愛佢，所以就會包容同忍耐佢嘅唔好
細心諗返轉頭，其實佢都唔係咁愛你
咁點解要為一個已經唔愛你嘅人咁傷心？
唔值得架。對自己好啲啦

有些人，只能藏在心裡，

有些話，只能成為秘密，

有些事，只適合回憶！

原來有人同我一樣有呢種感覺
嗰陣知對方追緊第二個女仔 好似就成功
嗰一排心情真係好差
每一次同對方食完飯 都好想嘔
完全冇食慾 做咩都冇精神
好想喊嗰心好痛
同朋友講都冇用 佢哋唔會明
又怕佢地覺得我有問題 小題大作
不過到最後佢失敗咗 繼續係我身邊
但我知終有一日 佢都會離開我
好驚遲啲又要經歷多一次

以前我都會咁諗
但當你知佢同你開始有啲距離既時候
個人會突然勁down
會開始諗自己係咪應該搏一搏
但其實通常呢啲時候 原先果段感情(所謂既男女友誼)
都應該係點都返唔到轉頭
一係就慢慢咁變hi bye fd
一係就自己衝動 之後7左

我都經歷緊呢個階段
發現佢都唔係好愛我
同時又發現我愛嘅好多都係幻想中嘅佢
痛夠了，係時候放手

就算冇聯絡過冇傾過計既人都可以好上心，因為會一直記得同佢擦身而過既遺憾

唉
仲諗緊做朋友定止血離場好

如果佢冇對我唔好
只係唔中意我咁點算

我一開始都覺得佢係全世界對我最好嘅人
但之後先發現，好多好微細嘅位其實你一直都好介意，只不過係你愛佢，就會同自己講算啦，佢對我咁好，少少嘢就算啦，但其實你知道你咁忍落去只係委屈咗自己。
再加上你都識講，佢都唔鍾意你啦，一齊返你都會唔開心。
已經發現咗嘅嘢已經冇得改變！
但你自己可以改變
如果佢真係之後覺得自己冇咗你真係唔得，佢自然會搵返你。
依家你可以做就係唔好俾假希望自己，做返好自己。
老套啲講句，係你嘅就係你嘅。
不如係依段時間俾自己空間去思考下自己有咩要改善，咁對下一個人又或者真係俾你同個ex一齊返都好

知道
多謝絲打

呢個先啱

習慣下 就會好啲

時間會沖淡傷痛
但心永遠留左個位置俾佢

睇下對方俾幾多回饋你？
講真，人地對你好少少就會唔捨得
除非佢無啦啦都你好差，hurt到你入地底，
人先會識止血離場 好人好姐唔會咁易自己識走

一模一樣 掛

巴絲試下占塔羅 廟街有檔女仔幾準
解下心結都好